hk express 3月23 後唸住飛日本的你入黎圍爐

你地有無人係3月23 號之後買左機票唸住去日本？

利申： 買左3月30日飛大阪，依家等運到

點解係3月23呢?

復活節 東京

24/3 東京

打錯，應該係3月26 打後去日本既人！

因為依家hk express 只取消部分2月8日- 3月26 航班

幾時出發？

2月8日- 3月26 部分唔中 仆街UO

4月6 仲諗緊去唔去

係唔係取消大阪 東京只係？

14/4 飛大阪， 希望停飛.

一樣
日本唔封關UO唔退錢都要局住去

點解唔去?

唔係，而係大阪本來一日三班機，佢只係取消左其中一/兩班

Book 哂野喇？

一樣

3月27福岡, 去但係酒店book d refundable 既

4/4 飛東京
最好佢cancel
唔係既話多數改booking

7月福岡

Book 晒酒店， 兩間房， 一間房可11/4 前免費cancel, 另一間唔得， 不過問過Agoda, 佢話到時睇情況再睇能否可免費取消另一間房（佢話如果日本封入境， 咁當然可安排取消）

訂咗4張環球影城門票， 不過可以半年內使用.

機票都問過hk express, 佢地都話等佢地再公佈.

好在其它野未攪（JR 票， day pass...etc)

復活節飛羽田

4月頭飛 最好Cancel埋退返錢 屌

你就好喇
我book 民宿，應該退唔到

老閪都飛
但唔會坐hk express囉

UO622?

唉3月26去東京
好想去
仆街支那

明明東京爆得最勁
uo淨係cancel大阪長崎

買咗25號 大阪
UO 唔肯退
但決定唔去

岩岩買3月7日本機票？
有冇禁on9

櫻花季節, 依家買3月尾機價. 都好平
最好唔好去. 戴住口罩去旅行都辛苦, 無癮. 除咗罩食野都驚驚地.

一樣
個旅行仲要係圓屋企人心願(末期)
佢一直好想去轉日本,
封左又唔知佢仲有無機會去
唔封, 日本咁高危都唔知應唔應該俾佢去

3月尾 高松
睇班機應該唔會取消 睇定啲先再算

4月18名古屋，幾時先封關丫dllm

後幾日飛大阪

3月1 號去名古屋，仲諗緊
租車都已已經退唔晒d 錢

三條友 三月東京 一係照去 一係改期total畀萬二搭廉航 一係no show蝕七千
真係揀唔同口味嘅屎

3月中飛東京
照去

4月頭高松 咩都唔敢訂

點解唔cancel四國啲機
我三月頭去…
無諗住去啦

酒店果d未必退唔到
試下好聲好氣問下佢
多數都肯
利申 頭先問完佢就即刻肯幫我取消

大約半個月之前問過Agoda, 佢地都話到時睇情況應該能取消.

不過最煩係機票， 要等佢公佈係咪係咪取消. 如果到取消一係就焗住去或比錢postpone, 一postpone 就要夾假期.

3月尾去日本學日文
不過未買機票

真心想請教
點解咁多airline都係set停飛時間到3月28號？
係求其set定係有乜特別意思？

winter timetable last day
下一日開始summer timetable

多謝指教

本身個到已經少人飛
除非封關 否則應該都唔會cut

去唔去都死咁都唔去？

人地心諗執到平野

21/3 東京

我係Klook 買左2張usj ，唔知退唔退到。你係邊度買？

一樣klook, 都會遲d 問問klook 如因日本封入境或停航班原因， 有冇得退門票.

四國應該算好啲啦唔好太擔心
我都係三月頭飛四國
除非UO cut啦 唔係嘅話都一定會去

總有人唔驚

我都係3月1 不過大阪
我取消晒

加一

有師兄
3月1-8去湯澤

5/3-11/3諗緊去唔去⋯

日本未來一兩週將會爆發大規模感染
去海外要三思

而家係取消就開心
佢唔取消我就唔知點撚算

唉放棄

5月尾石垣

我都等緊睇下佢會唔會取消班機
如果唔取消可能陣係退到稅....
但係宜家唔敢咁快退稅住
驚到時如果真係退完稅佢再取消班機
佢會唔比我再申請取消張機票

佢有冇幾多日限期前可以退稅？

最遲旅程完結後90日

機場稅果d都係？

睇人地好似陣係退到香港果程既稅....
其實我都唔明點解日本機場果d退唔到

係唔係取消班機都退唔足？

如果係我就咁按退稅算

呢層我都唔知
可能要問下退過款既其他巴打

咁啱呀

復活節去福岡

只要無上機無離境都有得退，不過要六個月內

如果諗住聽日飛嘅話 係咪應該取消 我其實飛四日 但係驚佢過多幾日又話要強制隔離。。

取消機喺全單／半單full refund

3月25去東京 都唔知去唔去好

求屌醒
諗緊31號reading week去東京
plan緊行程
求制止……

咁當然等佢飛完先搞

一樣4/4 飛東京

聽日東京 而家都未諗好

未諗好係咩原因先，首先你驚唔驚先？唔驚咪照去，但注意個人衛生同記得帶口罩，驚就唔洗諗啦，即頭無去！

有啲淆，原本諗住照去，然後身邊啲人係咁叫唔好去，但係機票又冇得改冇得退，所以十五十六

聽日就出發 酒店果度唔係扣好哂錢喇咩

我本身都15/3去，不過依嫁唔去啦，你唔去total loss幾多先？

25飛不過咩都未book，希望有得改啦

5號東京係咪凍過水喇

我覺得有d野可以做足d既
驚既，上機咪著雨樓 帶眼鏡囉
去到個邊，咪避開d番工放工時間去坐jr
去到酒店，咪唔好叫人執房

酒店諗住去嗰日先book所以冇蝕，淨係機票同保險囉

機票加保險1900左右，酒店冇book

22飛東京，其實我自己都唔算太驚，反而係驚返嚟俾其他人隔離

我都驚日本有啲咩事，一翻嚟就要隔離

29號東京

決定照去買咗保險
如果有紅色外遊警示先取消

咁你執好行李未⋯
雨褸眼鏡手套消毒用品⋯

我都係

依家日本好似危危地，如果3月中就比較好

好多手足都去東京一帶多！
一切小心！
你地口罩貨量ok 嗎？

驚佢好似泡菜咁，幾日就大爆

有冇人3月4-10日會去大阪

最驚過到去佢就封關
返到香港要隔離

我後日出發福岡，好緊張呀
諗左一大輪都係照去

3月中應該仲爆多新症
3月初還好
暫時未有南韓教會既case
我都3/1去東京
唯有樣樣小心
避開上下班電車之類

唉，好想去，買咗機票冇得退，但又驚出事

我都好想去，仆街支那黨支那國，累人累物 ，屌佢老母！

公司同事知我會去
提醒我返黎嗰陣可能要隔離
如果我仲去 好似好衰仔
唔去又total lost

東京近而幾日好似唔係好多case
真係心大心細...

真！！世界毒瘤，屌佢老母！！！

公司同事去完日本 要隔離14日

所以我都係放棄

3月29飛高松，都諗緊

30/3 東京 好想佢快啲取消班機

30/3 四國婚紗相
希望撐得住

要錢唔要命

見到今朝個啲家居隔離LIST反而令我更加覺得要去
因為隔離左右全部都榜上有名
只要返嚟唔駛隔離都會照出發

嬲撚到阿,放個核彈過去要佢寸草不生!

3月29 東京
酒店已取消

3月21東京，好想佢飛機可以取消，但酒店其中一間無得取消，唔去都蝕幾千，夾係中間

hkexpress預左無得取消，寧願蝕錢都唔去，損失錢事小，隨時中招命都無或者有後遺症事大

4月2 東京 唔知點撚算

其實大家去日本係咪只考慮會唔會自己奶野？有無諗過播毒去日本同埋日本人都唔會想 serve 香港人？就好似你係香港見到個大陸人都怕啦？？

唔係話停課咩？

23~29/3飛鹿兒島，想取消但又未有得退
延期改機票半年內又未必夾到假，係咪繼續等佢通知?

同感！

27/3飛東京
到時睇下點
唔敢book 酒店

買左20號東京
中左佢中間個段真空期

北海道緊急狀態

係呀話就話隔離唔等於中招姐 但隨時都係炸彈黎

本來都係咁諗
但係再睇下新聞...

日本武漢肺炎篩檢鬆散 確診人數可能嚴重低估
中央社 2020-02-28 16:57

武漢肺炎》台灣 案33首例日本移入！
2020.02.28 | 16:45

又要再觀察下....

+1十五十六緊

啱先收到取消沖繩航班！2/3飛，真係唔到最後唔話取消！

3月關西啲航班變左不適用
係咪即係取消左？
但又冇通知，官網又冇講
買左飛可以改期？

睇黎個天唔太想我去
回程機被取消，可以退錢都係一個唔錯既結局

Hk express勁遲先通知
我聽日飛
佢今日下午先通知我班機取消

咁酒店嗰啲點？
機票退錢？定改期？

淨係回程可以退錢？
定係來回都可以退？

可唔可以免費唔補差價改期？

4月尾去十日東京買晒機票酒店 應唔應該去

唔好問人應唔應該喇
一定俾人屌到你傻
自己衡量喇

機票退錢，但我唔知行李費有無得退
酒店本身48小時內無得退，但我打去問agoda肯退
好彩
姐係最多都係蝕電話卡蝕行李錢蝕保險錢

我宜家個心情好複雜一邊覺得可以退錢保命幾好，一邊又覺得成件事好突然

可以改期 6個月內
睇佢字面就應該可以全單退但不退行李費

本身3月中關西
岩岩發現回程班機改左
有得full refund

有冇得改期？

23/3 去福岡 宜家啲朋友全部都話唔去
機票酒店全部都無得退

講真，酒店機票價值貴過條命嘅咪去
冇咩應唔應該、好唔好

屌你老味
係日本收到email取消回程機

記得幫手傳播

我book兩間酒店無得取消，唔去就蝕$5000，仲未計機票

下 咁第二日有無機可以返黎？

4月尾有88蚊機票
好似好抵

想問最終唔飛係咪蝕來回176蚊？

surcharge都冇得退

有呀
可以揀改期/退錢
不過廢時改完又去唔到 直接退錢就算

有冇買保險？
即刻買過張新 ga la
一係第二日飛返嚟
一係去另一個城市飛返嚟

唔係全退咩

2月尾去東京 hkexpress死都唔取消
退酒店錢同稅 堅決唔去
垃圾航空

想問唔夠8個鐘係咪冇得改/refund?

6月去沖繩，有啲驚驚地

31/3 飛東京
想去睇櫻花好耐

3月2日飛福岡
乜都book好哂
照飛

同感
反正都係
香港仲密集過日本

4個鐘都未夠

點解我UO個booking比人改左日子但係完全無通知....
好彩一早無諗過去
去程3月9比改左3月5
回程3月15比人改左3月13
傻的嗎
一開始見到以為入錯人地個booking number

我都係agoda訂酒店好早碌卡

問過市面大部份保險唔包
少部分口窒窒唔敢答

我買個個 如果有紅色外遊警示 機票酒店可以claim 一半錢

如果去完日本返香港要強制家中檢疫14日仲去唔去

我岩岩一睇， 佢都將我改期，仲on9到改成去程由日本發香港，回程係香港飛日本，而家打左電話打左4粒鐘都未排到我

直接退款好過啦

3月3去福岡我都cancel 咗

佢未update 佢個網都可搞退款？

但事實程機真係改左多過4小時
跟番佢指引應該有得退

我原先買package越南已經轉過一次

其實驚乜撚
香港好安全咩

我只驚飛唔到

邊間

咁都得

30歲都黎緊成世人未去過日本 買左4月飛

明知人地爆緊仲過去
同湖北班人冇咩分別

如果俾人取消咗機票
保險有冇得賠酒店錢

航班取消咗
想改期
係咪一定要打電話？
網上改唔改到

3月中同4月頭都要去東京有野搞book晒機票酒店全部無得退錢 到而家都唔知博唔博照去好 啊媽係咁叫我唔好去話好危險

咁都係旅遊警姐
但爆武漢就擺明唔包

5月中東京，唔會去

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

坐得UO係未大陸人 同 大陸香港人睇

見好多人都係用殘體介面多

得韓國

你買邊間
打去問

香港危險好多啦
每星期連登仔都講緊黎緊幾日會社區大爆發

聽日起飛去福岡，希望有命返黎開post

有冇人三月飛關西
去程冇變
但回程冇咗班機
但又冇通知
電話打左好多個鐘
依家可以點

聽日飛廣島 都無取消

下星期去，可唔可以update下情況
想知唔係大城，多唔多人帶口罩

我都係聽日飛，大家小心丫

聽日開post丫

下星期去福岡+1...仲諗緊出唔出發好

其實本身唔係好驚
因為坐飛機都會著雨樓，帶眼鏡
但佢早排爆左個感染者，係之前睇過演唱會

你本身聽日飛...但冇取消到
但我最後決定唔去

不過見呢幾日九州都冇乜新增個案，依家係最驚去完返嚟突然話要送去隔離營...

為嗰一萬幾千搵命搏咁，痴撚線

諗緊5月尾去沖繩

想問而家仲去日本既人
你地之前有冇鬧啲人仲上支拿

我都4月6飛東京

阻一阻你 撐沖繩黃店
[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

其實好似冇出現過係搭飛機感染？

啱啱今朝飛廣島班機出發咗
而我選擇留喺香港

Ching到咗未，可唔可以講下嗰邊咩情況

我都今日飛fuk 取消左 焗住冇左幾千蚊機票錢 好彩酒店可以退

24/3 大阪

3月尾 名古屋 book咗去浸溫泉

有無人3月5鹿兒島返港俾人改左3月6

記得上佢個官網apply 返退tax

我本身25號去大阪，啱啱上佢官網搵自己班機，變左28凌晨先到有無得搞退錢

唸你老母

Lm

10號飛福岡, 果位同日book咗飛既巴打仲會去?

326飛福岡，航班有無cancel 都會自己蝕少少取消行程，無得去日本唔會死既，成世流流長大把機會，唔想帶到野返黎影響身邊既人

連登仔：香港仲危險啦
仲番大陸既香港豬：香港仲危險啦

我成團人真係淨得一個fd死唔斷氣，係度話”要中你係屋企都會中架啦，邊會避到”，即刻屌鳩佢”咁你唔好帶口罩落，捐哂出黎”

3月尾飛東京, 大家小心

石垣果邊有無事見到機票好平，想買3月中機票過去散心

3月26 飛大阪

本身3月7號飛名古屋 決定取消保平安 冇得退錢都要取消啦咁危險

Ching最後有冇去到？

邊度chk自己個班有冇cxl?
3月23 東京呀屌

要佢改過或者取消左你班機先有得cxl...
東京機好似無乜點改

屌入去訂單度chk
改期要補錢
又話可以免費改

改要佢改過或者取消左你班機先有得改...

唉
咁唯有唔去蝕2千俾佢算
去完返黎公司仲要自行隔離14日no pay leave

改期最少要4個鐘以上adjustment+要打條濕鳩hotline唔可以上網搞
full return最少要8個鐘以上adjustment，可以網上搞

月尾駛唔駛咁快

早啲安排早啲消假

退tax係剩退香港定日本都有？

應該係both
試咗先拎返幾嚿水叫鴨都好

去中武肺

講股票賭波賭馬 連登仔係明燈
但係講社會民生政治 通常都準

公司有同事 2月15-23日 去咗福岡玩
佢話市面上口罩買非常缺貨 要最後返香港嗰日先買到 2 盒
街上唔多人戴口罩
去程回程班機都坐唔滿人 佢話坐中後行
佢後面幾排都冇人坐

3月28飛長崎
都唔知望唔望佢取消好

點解口罩短缺，但又冇人帶

比中國人搶晒

我6號飛..申請咗3次仲係退唔到
佢而家轉我8號晚機
點先退到

岩岩收到SMS:
Due to operational issues, UO821 departing at 1200 on 23Mar from OKA to HKG has been changed. The updated flight UO821 will depart OKA at 1200 on 22Mar and arrive HKG at 1355 on 22Mar.We apologize for the inconvenience.For inquiry,please click .由於航務運作，原定於 03月23日 1200 由 OKA 出發至 HKG 之航班 UO821 將有所更改，新航班 UO821 會於 03月22日 1200 由 OKA 出發並於 03月22日 1355 抵達 HKG。不便之處，敬請見諒。查詢請瀏覽 。

可以點?

change flight or full refund

你應該會收到封Email, 入面有幾個option揀

Thanks Ching, 暫時未有EMAIL

有EMAIL了, 申請左refund, 可以唔洗搵命博去日本玩了, 唔該晒

Hk exp 搞到個心好緊張，成日咁急先取消同改機票

福岡大城就一半半戴口罩
通常職員都會戴

其他地方就4成人會戴
朝朝都有人排口罩
已經冇一盒盒口罩買
通常入貨都得一包包既

其實唔係少人戴口罩
睇款似買唔到
好多人買花粉口罩戴

我係回程變左遲三日，去左官網申請refund，原因揀佢改動你嘅航班多於八個鐘

起碼都有3星期通知

3月22飛東京 有冇得退 成班機得十幾個人

假象

17/5飛福岡， 都唔知book 唔 book 酒店好

2年無去過旅行，仲要我生日

暫時打定輸數多

3/29 飛廣島 ，HK express 未有policy

求意見，退唔退票好？ 定係等運到？

Similar case

有冇試過飛名古屋cxl flight?

請問有無人被uo取消名古屋？好似見咁多post都係大板東京呢d地方。

3月13飛東京，仆街班機死唔取消

可以申請退款

於2020年3月5日香港時間22:00更新
鑑於日本政府推行強制檢疫措施及更改旅遊簽證的政策， HK Express會向由即日至2020年3月31日期間往來香港及日本之受影響旅客提供下列安排以供選擇：
選項1：更改原定航線之出發日期

免費更改一次
無須支付票價差額
新航班必須於2020年12月31日前出發，並須受機位供應限制
選項2：更改為HK Express其他航線

免費更改一次
必須支付票價差額
新航班必須於2020年12月31日前出發，並須受機位供應限制
選項3：整張訂單或受影響之航段的退款安排

請影響之航班或訂單全數退款安排，您可透過 遞交您的退款申請

有無人load到入hkexpress個退款link

Load唔到...

”有關2020年4月1日或以後的航班安排，我們會繼續評估情況，如有任何更改，會盡快公佈。"
希望快d可退4月機票

日泰封你支那香港馬交，間公司都執鳩埋啦！仲4月1日

book前日free cancel果D law
我都買左5/9-12
睇個勢都係等refund

無喇，睇埋今日既新聞，book 到廢事book 出
本身由布院既一泊二食係主菜，而家唔book , 成個trip 可以留番下次再去

Refund 要upload 咩資料？
Passport?
睇到頭都大埋

好弱智
我完成最後一個step之後不斷加載中
最後冇confirmation
想再apply
佢話you do not have any valid segment for refund application
點算

完全入唔到個網站.......

same

買咗24/5 - 30/5 福岡

3月31號大板係末一定去唔到？

我都係
凌晨一點幾終於入到 最後一個STEP等左半個鐘都冇反應
今朝再試就You do not have any valid segment for refund application!

1/4福岡，等announcement

巴打你upload左咩資料?

28/3飛羽田 6/4成田回港

請問係咪都可以退全款？
仲未入到個網

影自己passport

4月18日飛大阪，應該冇行？

我都係咁

有冇買左四月一日本嘅人

日子同你一樣
返港4月點計

個refund 入唔到

佢計你出發日

唉我都係本身3月尾出發 半年前已經plan

之前25號畀佢調到27號出發
搞咗勁耐終於調返25號同一日其他機

依家呢個情況重有冇等refund
cs打咗成朝都打唔到

同我一樣5月去，12月開始plan

same here

一樣
3月27出發 4月3返

之前禁左refund tax ，依家可以full refund 既時候出左 "You do not have any valid segment for refund application!", 請問可以點做?

點解我㩒完refund唔洗upload文件

你load到入去

個like係俾你個名

五日前番香港 東京

無咩好緊張 自己去日本岩岩番左香港五日

Lunch time load到啊

可能因為今朝仲未有“3月31號前去日本”既option

巴打你入到了?
仲有冇show到you do not have any valid segment for refund application?

入唔到
我估佢其實收到，不過出唔到confirmation住。
因為淨係可以apply一次，所以再apply就彈呢句野

剛剛入到, 唔駛Upload文件

你地係咪accept左？

我都係我由page load 左成晚,
今朝起身都仲係load 緊
點知我再試就彈呢句野

我見到第一點冇禁落去

無禁都可以下一步？

唔禁又點樣下一步呢

都喺顯示” You do not have any valid segment for refund application.”... 可以點 客服又打唔通

㩒左成日都入唔到

係呀 就算肯定有得full refund都係會出呢堆野
我相信照accept無乜問題

個refund page完全入唔到...可以點做

+1
email嚟嗰條link都load唔到入去嘅

無法連上這個網站
的回應時間過長。

我都瘋狂load左成個晏就，手機同電腦都keep住load
之後突然有一下就上到

啱啱終於入到...
我諗可能夜啲冇咁多人容易入啲

其實日本咁撚大都係得4百幾單，你地驚啲咩呢？唔係好明，喺香港咪又係咁過日子，做好Protection咪得

而家中國冇新增個案添 驚條撚

請問有冇巴絲一直都係show "You do not have any valid segment for refund application!" 呢句?

希望收到 但見到其他人成功apply會有退款編號
巴打仲有冇試入? 我一直都係show個句野

昨晚已申請退款

3月尾去4月返,是咪淨退得去程?

都係網上refund?
收到Email通知退？

Refund page 已經搵唔到我 booking number
但無收到申請成功既 email

改11月尾12月頭非旺季搏唔搏得過

想知有冇人uo refund到？
啱啱入左refund page, 但話要6-8 weeks處理
但3月尾飛

28/2申請到宜家都係under processing, 耐心等待中

5月尾去 半年前買9定哂機票酒店 唔撚知點算好

暫時係

想改時間個電話完全打唔到

5月有無機會去得成

有無人成功改到期呢幾日返香港

我28/3去東京 6/4返香港
岩岩收到email話去程取消
之後上香港快運個網 管理行程 入面
見到負返去程既機票條數
但回程仲係度， 唔係一次過全退款？

都講咗淨係暫時處理到3/31

等下啦，應該一批批整緊
放心一定Refund到，係唔知幾時啫

我都係3月尾4月返

但我成班機被取消

我去程都被取消，但回程未啊